講起捐錢，你會捐去邊？

除咗星火同立場，香港仲有好多機構同眾籌需要大家支持。

呢個Channel目的好簡單，就係比途徑大家去課金。

香港人好有錢，但同時都好懶，
宜家類又幫你分埋，Link又比埋你
你唔係唔捐呀？

#眾籌
[1118 尖沙咀] 家長車s被誤燒 [1118 TST] Help Needed –Parnets’ car got burst by Magician’s Mistake.

【阻擋網絡文字獄，捍衛言論自由】入稟覆核政府禁制網上言論 Challenge against govt’s injunction to block free speech online

「和你宵」啟動資金 – 自己年宵自己搞！

#媒體機構
立場新聞

香港獨立媒體網

Factwire

眾新聞

Hong Kong Free Press

基進報導

#社會研究
民權觀察

香港民意研究所

Channel亦會不定時分享呢啲機構嘅背景，等大家課得放心。
歡迎入Channel報料比admin

捐唔捐 由你揀，兄弟爬山 各自努力。

10

9

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

8

7

6

5

4

3

2

1

推出去！比多啲人見到！

支持

最好眾籌有FC , 費是有人食人血饅頭

一定會！宜家都係盡量Check左先，再推出嚟呼籲大家

可以去邊到捐星火？

推

同問

請問1118燒親家長車單嘢有無途徑FC? 想幫但需確定唔係人血饅頭。